大家八達通多數入到幾多錢？

通常要入到二百以上先有安全感，搭車買野食野唔洗驚無錢比

自動增值
此post 已完

樓上堆on9仔

4x.x - 7x.x
每次50
覺得換左做電子貨幣好唔安全

究竟而家咩人先冇自動增值

自我增值
此post已完

咩年代

樓上堆on 9仔，自動增值都有得簡入幾錢數額嫁

成堆答非所問，戇鳩當有趣

認真答啦

自動增值250
但試過都一日啫爆。
因為有時買d百幾蚊野都係8達通

既然都自動增值得，佢入幾多又有咩所謂？

盡入

你就真係無腦戇鳩仔
我用自動增值仲count住做咩

一定要有99x才有安全感

不過自動增值有分$250 同$500

500廢事煩:

窮撚每次入一百

100蚊 用完再入

只有廢柴先唔會用自動增值，左撚住曬啲人

我每次入10蚊咋

非常正確

只有窮撚, 廢老, C9, 敗類, 垃圾, 廢中,

先會手動增值

因為你班廢柴無 time cost

950 通常 負左就1k

不過有次入完即日唔見左

之前八達通公司個個站都擺booth 叫人申請aavs 又送coupon

其實入100蚊用5日,
同一次過入200蚊用足10日
有咩分別

宜家冇晒好似

擺到好似呃9人錢咁

D on9 覺得咁樣儲到錢

每個禮拜入一次500蚊
自動增值會影響理財所以唔用

唔會自動增值
成鳩日跌八達用，每次增值只敢增50

樓上群傻閪

反而有次一野入左500蚊先覺得唔安全。

10 蚊